突發！9月15號我要港島旺過林鄭個閪！！！

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
虛假撤回 難挽狂瀾
和理死線 勇武升級

唔好再玩咩少女跳閘、爭論國歌啦，行動為先！！！話輕鬆果啲對唔對得住九位先烈同新屋嶺手足呀！！！！！！
唔好令手足心寒，915逼撚爆佢！

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

烈士屍骨未寒，出啦！！！！依家hea左佢地唔會原諒我地架！

Push

光復香港 時代革命

同我爆上熱門等更多人知！

915見

佢個閪霉嫁

光復香港 時代革命
915約定你

五大訴求 缺一不可

915港島見

願榮光歸香港

港島見

五大訴求，缺一不可

我願榮光歸香港

一定要出黎 用自己去帶動身邊既人

push

連登手足 缺一不可
一齊出！

915大家一齊出來！光復香港 時代革命

Push

願榮光歸香港

915 迫爆香港島

光復香港 時代革命

嗚呀 大家爭氣啲

係所有whatsapp gp問一句 915大家一齊出好唔好

721 831 新屋嶺
不能忘記

推

旺個林鄭個閪都好易下喎

咁多人排隊屌好難架

林鄭個閪好臭

我地要還爆眼、新屋嶺、831義士公道！！！然後佔埋林鄭陰道！

915係要出
但係唔好提林鄭個閪

岩 ，但我要升級，要屌佢老母

佢個系不嬲無人問津

雙飛玩埋佢兩個仔屎忽

咁我去旺旺佢生意

冷氣都幫下手文宣呀喂！！！！

推啊
915 民陣遊行

何以令眾人亦憤恨!!!

解散警隊

何以未講一聲 就撤掉了 回答吧

長埋是你媽

佢個閪旺因為男女老幼都想屌佢？

啱呀屌到佢反皮

支持

Push
最新活動：唱民主聖歌，傳福音！
連儂牆呢條戰線不能倒！
「天水圍」率先完成重建連儂牆，加1分！
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 幫襯良心小店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改九點未有共識）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會，陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.11 @Template End@

標題改得幾好

915 港島見

721 811

721

打狗救人

Tui

論如何做一個高質嘅標題黨

點解仲係上唔到熱門

一定到

不見不散

915

p